一人n個被人拒絕嘅經歷

拋磚引玉先 之前鍾意左一個女仔一排 有一晚唔知點解咁大膽走去表白
佢無即時覆我答案，話一年後如果你仲鍾意我嘅我地就一齊啦
聽到之後緊係開心到彈起啦
之後我真係等左佢一年，一年裏面都有傾有講有笑，跟住佢開始冷淡 我打一段野 佢打一兩個字 心都淡鳩埋
一年後問佢一年前你講嘅野仲算唔算數架 佢話其實我唔鍾意你 個一刻世界就好似崩潰左一樣

窮,瘦,矮,肥,醜,短,毒,蠢,鈍,4眼。
自己諗

Me: hi
女神一秒read鳩我但唔覆
姐係點

呢個唔得咪下個

4眼得罪你咩

好過我fd架喇
佢：hi
女神即block佢

好耐之前架喇 btw thx

表白完被已讀不回

好過比人係現實咁做呀

無人覆 咁我分享多個 不過今次個主角係我個fd 佢前排鍾意個女仔 有次一大班人唱k 咁大家都住係附近，就送個女仔到樓下 我fd就諗住表白 同個女仔講：我同你講個秘密呀，你想唔想知呀？ 個女仔好似feel到佢想講咩咁就急步行 一路行一路講：唔想知唔想知

當面個啲先慘

我都覺

不外乎都係果句
我地做朋友了解多d先

我都試過 跟住佢就開始hea鳩你

試過約人睇戲
初初都話OK既
過幾日睇有咩時間上
條友話同左另一個異性睇左

口頭上就話ok，到你真係約佢個陣佢就諗方法去推你

:呀媽 我可唔可以呢...
：唔得
： .....

試過啦
原本佢自己話一定要睇
上果陣 我約佢 唔覆機
過多幾日 係佢銀包睇到飛尾
仲要得2張

我試過約女去睇戲
：今個禮拜日一齊去睇戲呀
：我阿媽唔比呀
： .....

佢1個人坐兩張凳姐，帽事嘅

哇 屌

4眼都可以是原因。
不喜歡什麼都可以是原因

sad but true

me2
但係我EX 轉過頭帽撚埋

綠帽唔怕帶，最緊要除得快

口臭王

呢一層我就唔知啦

上面果d類似對話答覆同情況差唔多試過晒

醫生叫我唔好食咁多甜野 ... 而你個人... 真係好甜

睇嚟巴打你溝好多女喎

依個幾有創意

個畫面

咪同一個!

未開口 就比人拒絶

同一個拒絕你咁多次

點拒絕

我屋企條金魚唔中意你呀

你聽到有咩反應？

我見到都

咁你點覆

巴打對佢條波gap有份執著喎

果年我同佢同Friend一齊行完年宵
淩晨果時佢仲同我一齊落左TST碼頭飲酒講心事
飲完之後仲同佢一齊慢慢行落旺角
本身打算一直行到佢屋企 但行到旺角佢突然好直接咁同我講
話我唔會鐘意你 仲叫我快啲追第2個
之後佢就坐地鐵反左屋企
本身仲以為有機 點知原來我想太多
仲記得果時啱啱天光 由夜晚好開心到天光好Sad

依家毎次由TST行落旺角都會回憶起

咁突然 一定好sad

真大
目測有D
有腳.....
樣中

係 一個女仔淩晨同你係海邊講心事 之後一齊行反去
但又突然比人判死刑

我都試過類似，諗起都灰
不過都好既，終好過投放左好多感情原來得個吉

浪漫劇情大逆轉

咁又係

理性上明白已經過左去 感情上仲係想有唔同結局

又會傾傾下比佢block嘅

係，我明

咁慘

諗起個情景都覺得好笑

我fd仲要追住佢

其實試過表,之後都feel到冇機,不過見佢仲係單身,咪隔一排又試下咁囉
所以係咁食檸檬

好有毅力

屌

E君: 你好好人, Sorry呀

A君: 你會遇到一個比我更好既人, 但果個一定唔係我呀,,

S君: 我唔直接答你, 我拖過新識既男朋友嚟同你見面先...

好人卡

我都試過

應該好多人試過 好傷心

係

飲完酒扑左個女仔fd一次
跟住聊佢成功扑多兩次

扑完之後的起心肝追佢
追左兩日佢開聲拒絕
再過多兩日有新仔

巴打可能唔追佢就有機

推